鏗鏘集：控訴 (612楊SIR,8.4將軍澳被扑爆頭陳生,立場昇哥等)

就反修例運動，投訴警察課至今收到１７１５宗投訴個案。政府多番強調，按行之有效的機制處理警察投訴個案，民間對這機制有何看法？

Pishhhhh

報告呢，講經

推

?

你慢過阿户

大佬庫

推推推推推推

Push

PushPushPushPushPush

拉你

撕你

留名返屋企睇

Big brother is watching you

push

撐港台！

快撚啲睇！

推推推推推推推推

pushpushpushpushpushpushpush

Pishhhhh
Pishhhhh

睇完又好L嬲

PushPushPushPushPushPushPush

撐港台

pish

pishpishpishpishpishpishpishpish

推推推推推推推推推推

你先係港台staff

你個名

推推推推推推推推推推推

睇左

港台

可以睇堆NOW經緯線 呢集都有講投訴制度

睇到想喊

pushpushpushpushpushpushpushpush

又播啦

乜撚野term
無法證明完全屬實
屌你老母

監狗會乜撚都唔回應架啦

根本係處處刁難

推推推推推推推推推

pishpishpishpishpishpish

Pishhhhh

Pishhhhh

每次睇呢d同抗爭嘅節目就好矛盾 睇完好憤怒又無辦法一時三刻可以解決到

推推

今集高質

根本IPCC就係垃圾

推爆佢

屌 得6萬幾VIEW...

藍絲成日話美國開槍,如果照美國標準,剩係亂噴胡椒都賠10幾萬美金,咁多年+埋,長毛收賠償都可以收到變百萬富翁

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

佢哋有咩需要幫手可唔可以隨便出聲